(逆向思維）當年偷渡落黎香港既，都係分裂國家？

呀華嬸話12名手足企圖將香港從中國分裂出去...

咁當年有咁多廢佬偷渡落黎香港，
佢地係都係分裂國家？

最簡單一句：雙重國籍嘅，全部都係分裂国家

唔洗雙重國籍，出去公海釣下魚都可能出事

Push

push

其實係
之前有個解放軍將領開lecture
話香港最壞嘅就係偷渡落嚟嗰班人
因為佢地最憎ccp

但香港都有好多愛國愛黨既廢佬藍絲

串下佢地可能會hang 哂機